中國人嘅迷信文化 大多都係源於諧音 盡顯幾千年文化係幾膚淺兒戲

又話中國文化幾千年歷史
又博大精心又性
一到啲大時大節就盡顯劣根文化完全係膚淺低質

新年放盤桔 因為“吉”利
通書 輸輸聲 叫通勝
要食髮菜 因為發財
食蠔屎 因為好事
唔可以放梅花 因為會“霉”足一年
唔可以買鞋 唉唉聲

完全唔洗用腦都知道係點黎
兒戲膚淺到不得了
但仲要可以流傳到2021年都仲有人信
好難怪幾千年都比啲幾百年國家超越
完全冇文化可言

中個文化

咁我覺得公平啲
諧音講意頭就成個東亞都係咁嘅

戇鳩民族 唔滅都冇用啦

其實世界各地都有

因為大部份文化都認為
人既說話
或多或少
都帶一點

念

尤其惡毒既
詛咒

可能你認為唔科學
迷信等等

但好多野科學都解釋唔到

例如
燈力

日本都用円個音當做緣黎祈福

都估得有人會講

用黎醫人先好笑, 陰陽五行

所以支那人真係賤種嚟

講得迷信就冇道理架啦

所以呢個世界從來冇燈
你有冇做過正式統計？
定純粹靠印象？
用下個柒腦啦
低收入公屋垃圾

英文dad同dead、fuck同luck都係諧音

哦 咁你咪入廟逐個逐個公仔屌囉

英國都有迷信既，例如打生樁同7隻大鴉

點解大掃除喺年廿八，唔係其他日子？
因為年廿八個「八」同洗邋遢個「遢」有諧音

其實中國全部傳統都係迷信

有假俾你放就放啦屌

onlun9

你有咩科學理據証明我住公屋？

學你話齋
咁應該拆鳩哂
所有寺廟,教會

因為証明唔到呢個世界有冇神

好多野都解釋唔到係一回事
但食髮菜就會發財
我諗科學家都唔想晒時間去認證真假

D撚屌上崗上線姐

連咩係迷信
果條線 set 撚到去
講聖誕快樂都要屌

恭喜發財 又要屌

成班左膠上身